LOL英雄聯盟S9賽事討論區 #436

唔開POST

Push

去返隔離

想講我有即刻開po 但唔知點解勁耐都未出嚟 sorry